\begin{question}[section=1,subtitle={Bilder einbinden},difficulty=1,mode=exm,type=thr,tags={20121018,20151119,20161220}]
	Diese Frage befindet sich nun im cld Ordner.
	Die Nummerierung in cld wird einfach fortgesetzt, so können Fragen einfach von opn nach cld und umgekehrt verschoben werden. 
\end{question}
\begin{solution}
	Es können auch zwei sehr wichtige Antworten nebeneinandre eingeblendet werden. Sie dazu \abb{abb:2_nebeneinander}.
	Es kann auch explizit auch \abb{abb:2_nebeneinander1} oder \abb{abb:2_nebeneinander2} referenziert werden.
	Wird eine Abbildung wie in \abb{abb:2_nebeneinander1} mehrmals verwendet, wird sie auch mehrmals abgespeichert.
	Speicherplatz und Bandbreite ist heutzutage günstiger als der Wartungsaufwand.
	Gibt es mehrere Grafiken für eine Frage, werden die Dateinamen einfach durchnummeriert.
	Die erste Grafik heißt \texttt{image1.jpg} gefolgt von \texttt{image2.jpg}.
	\begin{figure}
	\centering
	\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{\currfiledir image1.jpg}
	\subcaption{1. Antwort zu einer sehr spannenden Frage.}\label{abb:2_nebeneinander1}
	\end{minipage}
	~
	\begin{minipage}{0.45\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{\currfiledir image2.jpg}
	\subcaption{Alternative Antwort}
	\label{abb:2_nebeneinander2}
	\end{minipage}
	\caption{Zwei Antwortmöglichkeiten zu Frage \GetQuestionProperty{counter}{\CurrentQuestionID}.}\label{abb:2_nebeneinander}
	\end{figure}
\end{solution}
